巴禾條撚樣都係守下龍姐 都要浸冰筒甘能扮野

几大抽

算係幾大六野

講緊佢扮到好辛苦

守龍會唔會肌肉痛牙

成日拉傷

@🌵C.Bravo

樓主基佬

好想含

你有冇佢咁大

浸左咪又係咁能廢

斬大腳唔洗俾力？

垃圾，睇死佢做侍應一個鍾都崖唔住

講得好

我個波大過佢

咁原始用賣魚桶

其他地方都係用綠色垃圾桶